Twitter account點樣先有藍剔認證？

想開個group page要有認證嘅
見到要填form申請藍剔verification ()
有無人試過成功左？